［認真］取消關係法對香港有咩影響？

如題 認真討論

香港人變中國人

你最期待囉

去日本同台灣要申請簽證

恭喜你，成功爭取到變成中國人

暫時未知
但下一步可以做多d野
比下建議大家想點
大家意見應該可以間接推到比侵侵既
我就建議細節上係所有美資要跟據政策
全面不承認港幣
要推到政策實行
同當初叫美國取消關係法一樣
有咩細節想落實
大家一齊集思廣益